(失敗主義請入)泰國只會重覆香港抗爭失敗之路

現代科技已大大拉遠政權同人民之間對抗的能力，20/30年前仲可以笠個頭套，用人多取勝，現在一部電話/一張八達通/監控鏡頭，已可追你到天腳底。

加上其他抹黑，分化，白色恐怖，抗爭者的敗局已一早決定了。

其實而家佢地最需要嘅係我地嘅twitter戰線同thoughts and prayers 🙏

五毛好驚泰國示威者成功

注定失敗，巴塞加泰，委內端拉，白俄，香港，已説明和理非的極限

泰國幾年前有示威者掟手榴彈炸防暴警
當場斷腳炸飛
勇武過香港好多

最重要係睇泰國軍方嘅取態